Решения заданий:

1. Для первого задания выявленные проблемы описаны в файле [task-1.md](/task-1/task-1.md);
2. Описание второго задания - [task-2.md](/task-2/task-2.md), отрефакторенный код - [main.cpp](/task-2/main.cpp);
3. Описание третьего задания - [task-3.md](/task-3/task-3.md), измененные исходники в папке [task-3](/task-3/);
4. Описание четвертого задания - [task-4.md](/task-4/task-4.md), отрефакторенный код - [main.cpp](/task-4/main.cpp);
5. Описание решения пятого задания - [task-5.md](/task-5/task-5.md), исходники в папке [task-5](/task-5/);
6. Описание решения шестого задания - [task-6.md](/task-6/task-6.md), исходники в папке [task-6](/task-6/).
